已補地價居屋問題

無知一問，點解補左地價嘅居屋都會比私數平？

睇地點啦，康山同嘉湖無可比性
如果同location貴d好正常，class有分別

質素問題

居屋始終係居屋呀 本質兩樣嘢

我見大圍雲疊花園都唔差，又近地鐵站，但係呎價平一截

我都想知
會唔會係按揭難批d？或者借唔足？

利申:鳩估

雲疊近地鐵站？
唔遠唔近
搭車又on9
行又露天
出九龍又少車選擇
落街食嘢又少選擇
街市又遠
近消防局
唯一好處近醫院同的士都多

樓下醫生黃仁彪幾好人，黃太惡左d

俾屋苑名嚟先討論到
唔同區有唔同情況

康山花園同康怡

愉田苑 第一城

行十分鐘囉，都ok 啦